梳高斯90度斷腳

以為當年踢斷藍斯隻腳唔洗還？

仲要係自己傷
估唔到真係會有報應

俾天收

咁遲先還已經益左佢

抵啦

Karma

Aaron Ramsey likes this.

自作孽呀！

佢自從個單野之後已經一沉不起

善惡到頭終有報，只爭來早與來遲

咁樣鏟埋去可以傷到佢
鏟左幾廿年波都會犯d咁既錯誤
線埋左腳

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

唔爭在斷埋另一隻

艾白禮頓頭也不回

同元朗嗰件白衣撚一樣